(求救）隔幾個鐘無開d app 就要重新登入

例如 whatsapp 一陣無開 開返就要我驗證電話no.
Facebook 要我重新登入
好煩呀

我前兩日都係
Whatsapp&kkbox
而家冇事了

Iphone用家

好煩呀

自推

無啦
你已經比人地hack咗啦

講笑，希望你早日解決問題

多謝巴打幫推